鉛水邨高铁出轨大桥烂尾，香港正式回归祖国

唔使講大家過去幾年都見到
香港過去幾年沉淪得幾快
已經唔使講咩言論自由同法治
對掛住返工嘅香港人嚟講都係可有可無咁
但而家直頭想話「安份守己」
做港豬做順民都隨時健康同命仔不保
打開水喉飲鉛水冇件事
幾千億起橋起高鐵都可以搞到咁

過去幾年點差都好
都未去到話對所有基建都冇晒信心
而家邊個第日敢坐高鐵去港豬澳大橋真係要心口掛個勇字
幾千億就咁倒落海
倒頭來唔止冇用係直頭冇得用
似足支那鬼城一樣

放長雙眼又睇下三跑會唔會出事
越大鑊越快樂

Wfc